話和你shop低成本嘅人入嚟

歡迎屌我分化，叫我呀Sir
但都唔該你睇埋先

呢個星期拉咗差唔多500個手足
係，我相信8成以上係「鳩拉」
但唔係一直都講緊不流血，不被捕咩？
幾時變到好似「鳩拉」，只要告唔入都接受？
係咪唔記得咗點解當日幾多大律師話大部分Poly手足其實告唔入但都唔肯出嚟？
係因為怕被暴力對待、被消失，多過真係入到罪

仲有我睇返一開頭宣揚和你shop嘅文宣，唔係純粹想好似機場咁塞爆商場唔買嘢就算架咩？
而家有時裝修、有時入埋藍店，雖然我完全唔反對，但係就俾到班曱甴口實入嚟掃場同「鳩拉」，損敵一萬，自損八千
同埋有邊個知俾曱甴拉完入曱甴屋會點
就算冇傷，心理陰影都可以好大，你地都知班曱甴咩仆街嘢都做得出架啦

所以真係有需要調整和你shop戰略，而我覺得隔離po話令商場變機場值得參考

最後，12月29號，香港人，愛丁堡廣場見

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

依家係喺商場哎口號都打你窩

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

推

條街度就唔會畀人拉咩 和你shop成本效益至少高啲

我都覺得呢個方法係最能達到成效又可以將成本降到最低

叫唔叫口號可以再討論，但係一定要人多一齊行

但最後機場都唔係齋塞爆喎
點可以copy個套過黎?
到最後 就算你本來唔想 都變左高成本行為

我完全同意和你shop利益好高
見到d舖頭落曬閘，個心都涼一涼
但係我想講個成本係咪真係大家講到咁低先

都係，但起碼唔好覺得鳩拉冇問題
夠人多班曱甴都冇咁猖狂

大量人被捕！完全不合乎成本效益！ 要轉方式

淨係塞爆一個商場
咩撚都唔做咪仲好

絕對唔係低
講到被捕都無咩大不了咁...
鳩告被捕者 對被捕人士既成本其實相當高

原則上和你shop唔應該玩裝修
因為呢種活動係事先吹雞
即係肯定有狗喺度

裝修應該跟番經驗
小隊快閃，同和理非活動分開
例子係秀茂坪商場

和理非玩到拉閘就要散

裝修要小心囉,或者轉地方,但和理shop我唔覺成本大,只係有手足做其他野啫,有人上山睇夜景,有人上山打野戰,咁個風險當然唔同啦

損敵一萬，自損八千

但要多人先有用，所以我係咁推

原則上冇問題，但上面有巴打提醒咗
會好似機場一役咁有鬼搗亂

我就隨身袋住枝marker嘅

感謝